officials:世三正式加盟皇家馬德里

📝 DEAL DONE: Real Madrid have confirmed the signing of Eden Hazard from Chelsea on a contract until 2024. Fee in the region of €100m [£88.5m] plus add-ons. (Source: @realmadrid)

唔值咁貴，比d仆街炒高d價

夏神可否不要走

世三 jovic Vinicius
不死人 摩笛 kroos
Mendy SR 華拉尼 奧迪奧蘇拿
Navas/25古

賤種咁就重建完